傾慕緊個巴打

佢四圍屌人屌狗公
我覺得佢好man 好想俾佢鬧到無地自容
但佢從來無入過嚟屌我 我好傷心

開名

哦 咁屌你老母囉

笑死我

屌你老母咪撚推啦 全世界都知我請槍喇
我點撚樣出嚟行啊

唔好再推果個po 謝謝

Respect佢

佢高汁過大半個咸青口

佢？

有種相逢恨晚既感覺

佢最舊個名叫伯樂 分分鐘林宥嘉fans嚟

我淨係知佢係深田恭子fans

我入黎呢個po剩係想睇絲打分享點追毒撚 有得比我ff下

佢鬧人果陣會滲少少人性陰暗面出黎 好撚charm

拳頭漲卜卜想打柒你形容得好生動盞鬼。。。

有次鬧完人話自己淨係識網上凶狠 現實夠閪膽鬧咩

小心qwerty288入嚟

佢憤世中帶點理性 會道歉同講謝謝

邊個嚟？

chem功課post 佢個tg

你好衰

咪搞人id啦

原來佢已經入過嚟

好想俾佢鬧。。

Hi 又係你

原來係佢佢好惡

不要迷戀我!!
幫我del po 就可以了

笑死
佢又真係入黎
佢個tg應該記下，
唔使次次都hugo1991

內心實好溫柔

笑乜春

無迷戀你

咁有心屌柒班狗公都要玩人tg 你都幾低質下

佢真係驚果吓好好笑

平陰哨牙姣婆唔好再stalk我

邊個話佢驚

送人上門比佢屌，
唔使佢睇Post
為佢好

你心地勁差 仲幫自己搵借口

唔好再推嗰個post 謝謝